[絲打入] 鐘意肥仔波定胸肌？

肥仔波
胸肌

竟然有人正評

6位肥巴打正評

全部肥仔vote

由於太多肥仔
現正進行人流管制措施

22個肥仔正評
其中一個

有練胸嘅肥仔波又點睇

下次开post要打埋有J評分全家死

开你老母

真係好多大陸人

又變Gay post

利申：肥仔波有A級

死你老母全家

冚家產

正

利申：巴

識揸一定揸肥仔波

個po好撚基

肥仔波有得揸

證明連登肥佬多過大隻佬

識玩一定玩肥仔波

全部正評嗰啲人真係未揸過肌肉波

一定係胸肌

肥仔扮絲打比正評？

有冇得胸肌但有肚腩

下次開post要打埋打殘體字全家死

d正皮 有冇1個係絲打投

唔減肥lu

排骨波呢?

肥仔波好正喎

肥仔同絲打喺呢個post嘅比例係9:1

成班肥仔正評

好多肥仔係到

所有肥仔全面進場

連登咁撚多肥閪

勁核突

屌 男人老狗扮絲打禁正評

唔小心禁左正評

好多連登仔唔做運動 生活習慣又差
真係肥矮毒柒

我係巴打都比負皮
因為我冇

梗係胸肌
好想揸好耐
利申:巴

成班毒男肥仔波羨慕人地胸肌

邊有女仔唔鐘意胸肌
正如邊有男人唔鐘意大波同波形靚

連登肥仔數目多過連登大隻仔
此Po已完

睇就胸肌

渣就肥仔波

利申: 真絲

正評

正皮
不過本身有肌之後肥返最吸引
利申：真絲

唔肯面對現實

200幾個肥仔正評

正評既都係肥仔

Agree

肥仔波正 玩成晚

緊係肥仔波 有肥仔波就會送埋個肚腩
男朋友好好攬

利申 真絲

好多肥仔正評

成班服仔圍爐打飛機

信長？

肥仔波先正
一嘢揸落去，見到佢紅都面晒真係即刻扯到恆一恆，然後起勢咁奶佢粒lin
再轉身射個三分波將條巨龍插入佢屎眼
諗起都正

未攬過大隻仔？ 唔谷果時軟硬適中 又有安全感 不至幾正
利申有鳩絲打

肥仔 不了

好多死肥仔

睇我名就知啦

肥仔全面進場

( Show Blocked User - 我唔想甩頭髮 )

317對185

連登好多肥仔

點解佢都咁鐘意玩我肚腩

329 195

點都大過你地啲港女

正評概念圖

負皮概念圖

死肥仔

去睇下錶post個d手 十個有八個都係肥手黎

借黎攬下

肥仔波夾腸